其實我唔想復發

嘅

唔係既

絲打好高要求？ 多唔多Fd

既然擺脫唔到
可以試下接受同共存
或者會搵到快樂嘅空間

明呀，情緒呢樣嘢真係好難控制
撐住

你有家暴背景
呢D係創傷壓力症候群既徵狀
你需要搵專業治療
或者搵返相關心理書去自救

你放心
有好多人會幫你
You are not alone!

妳講既我都明
唔好驚 我同大家都會陪住妳

可以傾心事既都有兩三個，但我發覺當有事時其實我一個都唔想搵。
特別係佢地以為我好返，更加唔想搵。唔想比佢地知

樓主幾唔開心都好 要記住有我地一眾連登仔撐你

有時我希望可以麻目一切感覺
咁就唔會再有唔開心
不過未做到
唯有撐住

最近係連登都好似見到好多巴絲都話復發
樓主你用佐兩年時間就可以唔洗再覆診食藥，
其實都代表緊你都有能力做到架
即使復發，你都可以打低佢！呢度有好多人陪緊你一齊面對～～

你話你成為左另一半既負慮，點解咁講啊？佢同你講既？

連登有愛

其實佢都真係好著緊你喎，好想對你好、包容你
我諗絲打你都好重視佢，唔捨得佢，先會一個人諗咁多野

你地之間，係咪都有一D開心／你享受既回憶架？
諗番起呢D野既時候，依加既你又會係有咩感覺？

有自殺傾向已經好嚴重
10個有10個嚴重
你係急症

你單親家庭長大？

你啱

煲下劇睇韓劇 唔洗用腦嗰啲有幫助我覺得

絲打不如睇哲學書好過心理書